感情問題

我約個女仔出街約左兩次都唔成功
其中一次係臨急約
而佢覆機既時間又幾耐下
有時online 都唔應
我本來想斬籃唔放手
但佢又會應番我又唔算係hea 覆
但真係佢想應個陣先應並唔係話一得閒就應 我應唔應該繼續追

約2次都唔出通常都無機會架啦
如果佢真係個日唔得閒 一定會問返你邊日得閒
你都可以試下繼續追既 畢竟每個女仔唔同

唔追就無機會 追左就都有可能得既！！！

最多晒左d時間 唔好令自己後悔！！

我都係咁諗 約兩次都唔出覺得自己冇機
想放棄唔哂時間 但佢覆d message 又有好多emoji 搞到我又唔捨得放棄而且唔算hea 覆 都唔知點好

多emoji唔代表啲咩 有啲女慣左鳩禁emoji 勸樓主唔好ff咁多

約兩次都唔出仲要無問你幾時得仲諗有機